加左條 ram 不停hand機

本身用緊8gb ram
前兩日加多左條8gb ram
但兩條ram唔同廠 一條geil 新果條kinston
頭兩日都無事 琴日開始瘋狂hand機
彈out of system resources然後重開機或藍mon話有問題要修復同重新開機
想問係咪唔同廠會唔相容 電腦白痴唔識

好大機會
其實RAM盡量每條都一樣
同廠同速同大細

8gb都有分行幾多MHZ
2333 3200 等等
唔同速咪⋯

兩條都2133Mhz ddr4 8192mb 一樣

幾多條插槽？ 兩條single channel咁插再下

試下單用一條測試下睇下係邊條ram壞
有機會係插槽/ram壞

不過ram都係最好用兩條同款

就係得兩條

試左兩條單用都正常運作
兩條一齊用左兩日都正常 無啦啦出現呢個情況
買多條同款都唔係問題 係驚原來唔係唔相容既問題
最後哂左條ram

咁冇 一係拎返去換

建議你只用新RAM行多幾日先。

有時RAM唔夾就唔夾。

每個插槽都試曬佢（行一條ram）
無事既，再試兩條一齊插（可以換下插槽）

煩係煩啲，不過你唔想買多條就要逐樣試

係唔係砌機？amd?

same

完全一樣情況？
係咪要買多條ram了

兩條都2133 但係timing 參數可能唔同

新ram行一日，乜都用下玩下。
如果新舊ram各自獨立用都冇問題，
咁你唯有放棄其中一條。

你試下只用新ram行一兩日睇下有冇事

一條單面一條雙面
有無圖或者條ram code

同我一撚樣
前排買左兩條3200mhz 留返遲d升級用定
打機hand過幾次機
而家又無乜野
上網睇到話更新個底板有用

我4條都係8gb 同一個牌子
不過唔同model 唔同mhz

同一個牌子唔同model就好大機會唔同die
其實等於唔同牌子架喇